全城中伏！黃店登記個人資料=港共攞唒全港黃絲資料=集中營！

唔敢食黃店了，好彩本人平時食開藍店

要靠自己煮 黃色經濟圈都係騙局

去錢大媽買最抵

全港黃絲一網打盡

黃絲唔理架

黃絲入集中營➡️歐美政棍上推特强烈譴責➡️國際線贏

推上熱門

屌曬老母

好嬲好嬲

手足

#HongKong(China)ConcentrationCamp

我地輸了

無人覆你好心就潛啦

搵唔到食架咁樣

要用另一部電話

入集中營啦黃尸狗

你覆一次我拉一次

好慘得幾條傻尻互奶

Ok

曲定圓，人定鬼？
咁樣係咪一日八餐去美心食就有大紫荊勳章😘🤣😂

唔係，不過成日食黃店就肯定係subhuman

今日有無得一收早呀？

之前初選資料都凍過水

真 一堆灰名留言

一毛

手足